Title: Tux, biere et Chocolat !
Number: 2.5
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix et Bubulle, FreeNAS, les jeux de Tolrek avec Dune et OpenRA, un dossier sur le cloud et l'encryption
File: ParoleDeTux14.ogg
Filesize: 282735073
Date: 30-05-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
